點解d 男仔唔可以比多少少耐性?

一開始識我果陣就係咁想 date 我,
有時未得閒應佢就好快對我冷淡,
我都只係想睇定d 呢個人適唔適合我啫,
呢個世界係咪已經唔會再有好男仔?
利申: 22, A0

ok

想睇定幾耐？

你揀人 人揀你

淨係想揾個會錫我嘅男仔

系
起碼要約我廿次先 甘先有誠意

根本漁翁撒網
邊條女上釣就食邊個

唔可以

好明顯佢唔適合你啦
咁冇耐性

曾經有d男仔都睇得上眼 但係佢地冇咩耐性好快就放棄咗 有d可惜

可以搵我 一樣A0

師兄啱， 就係驚遇到呢d人…所以先想要d時間

咁咪唔好理佢

認同,最好係whatapps傾返一年半載先

你都on9 約你出去食餐飯ja大家出到黎唔岩咪唔洗晒時間發展囉,你估仲讀緊書咩

莫道你在選擇人 人亦能選擇你

佢都係因為想認識你多d 先會約你
普通社交食餐飯你都拒絕 咁真係好難怪

皮己負

Gay?

岩 純文字交流不如做筆友

自己唔揪唔睬
覆又hea
on咗又唔睇吊住人
好意思話人無耐性

你依D叫浪費光陰
仲要係人地既光陰

如果佢真係有興趣就會約多我幾次

未了解就一齊仲浪費

有耐性然後中出即飛算唔算好男人?
女人都on撚鳩
是但有樣野唔岩自己心水就話冇好男人

你地既好男人=完美男人
番屋企祈禱喇

睇得上眼做咩唔畀表示佢？吊高嚟賣咪咁嘅結果

約你食飯都拒絕就姐係你無興趣發展啦
仲約黎等自己更難睇?

你估個個男仔都咁厚面皮咩,約你1,2次唔得閒,唔出就淆,自動收皮嫁啦ON9
再狂約又會比人話狗公,你係對人有興趣既就咪扮野啦,行下街食下飯姐,你估約你扑野咩

約你出吓街就過人世啦?
會唔會你諗太多
約會都係了解既過程黎

假膠

你搵你個肚條蟲同你過人世
男士唔強求 呢d叫風度

約你出街就係同你一齊拿？
唔出街唔見面，又點了解呀on9

你自己約人食飯食多幾次檸檬你都唔會搵佢啦屌

A0係有原因

睇少啲韓劇/垃圾愛情小說
如果係你啲好姊妹咁教你，就記得以後唔好信。
山埃tips嚟

利申：絲，婚已結

各位香港既男士 呢個世界好大架
除左樓主呢挺既港女 仲有好多高質既外國女仔架 唔好咁傻呀

完全錯配，你吊高黎賣考耐性，對方就覺得你浪費時間麻撚煩，媾到都喊三聲

扮女人

自己倒翻轉嚟諗 你約人 人哋拒絕又無提議另一日 你都怕食檸檬唔敢再約啦
都2018喇 有興趣咪主動啲 吓吓等人追仲要吊高嚟賣真係唔怪得你A0

請善用起底功能

抵撚死

轉一轉個名 又出個抹黑港女既 POST

唔知咩組織請返嚟既打手 會咁撚無聊呢

個個都咁講 最後揾到咪又係厭三厭四

我屌你啦！我叫你含個時又唔7見你咁有耐性！
吹個2野就話好撚攰

Btw善用起底功能

收皮吧

唔date點識啊你老味

pm我樓豬